想問下有冇人做緊怡中航空passenger services agent

想知多d呢份工 申請左做part time 黎緊星期五interview 有冇人可以分享下

或者有冇人都係申請左 星期五in

入黎講下有咩注意

推

冇人做過jardine地勤？？

地勤好易請 仲要係渣甸

有諗過報
不過training 撞左時間

報左，19號去interview

幾耐會收到電話通知面試

我幾日就收到，不過係驚面試個到

最好就去啲招聘會
一句英文都唔洗講就比左個offer

認真呢，如果係interview佢會問啲咩？會唔會好難？

真

好易架咋 真係普通傾計咁 叫你讀下普通話

係驚英文姐 咁我想問下係咪要著suit去interview?

係